3hk 是否死台？

5jun 荃灣收唔到

無事

長期死死地，第一日用?

我老母係大埔都用唔到。
打去固網電話通一陣就斷線。
打去打提直情唔通